一人一件放假做既事

冇錢去旅行 冇朋友陪 可以做咩好

瞓覺

日日訓

打丁

已經1日4次

行山

睇戲

咁你條j 斷左未

正正常常 30cm

做公司野

冇返工 死廢青

求男朋友同我扑野，最後都係冇得扑，失望失望週而復始

試下刷新紀錄